# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-kernel package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-kernel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-15 19:19-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-16 00:20+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Are you sure you want to remove?"
msgstr "您確定要移除？"

msgid "Clonezilla"
msgstr "Clonezilla"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Delete kernel"
msgstr "刪除核心"

msgid "Delete kernel ..."
msgstr "刪除核心中 ..."

msgid "Docs"
msgstr "說明文件"

msgid "Finnix"
msgstr "Finnix"

msgid "GParted Live"
msgstr "GParted Live"

msgid "Install Clonezilla"
msgstr "安裝 Clonezilla"

msgid "Install Finnix"
msgstr "安裝 Finnix"

msgid "Install GParted Live"
msgstr "安裝 GParted Live"

msgid "Install Proxmox kernel 6.2"
msgstr "安裝 Proxmox 核心 6.2"

msgid "Install Proxmox kernel 6.5"
msgstr "安裝 Proxmox 核心 6.5"

msgid "Install Proxmox kernel 6.8"
msgstr "安裝 Proxmox 核心 6.8"

msgid "Install SystemRescue"
msgstr "安裝 SystemRescue"

msgid "Installing 6.2 Proxmox kernel  ..."
msgstr "安裝 Proxmox 核心 6.2 中 ..."

msgid "Installing 6.5 Proxmox kernel  ..."
msgstr "安裝 Proxmox 核心 6.5 中 ..."

msgid "Installing 6.8 Proxmox kernel  ..."
msgstr "安裝 Proxmox 核心 6.8 中 ..."

msgid "Installing Clonezilla ..."
msgstr "安裝 Clonezilla 中 ..."

msgid "Installing Finnix ..."
msgstr "安裝 Finnix 中 ..."

msgid "Installing GParted Live ..."
msgstr "安裝 GParted Live 中 ..."

msgid "Installing SystemRescue ..."
msgstr "安裝 SystemRescue 中 ..."

msgid "Kernel"
msgstr "核心"

msgid "Key"
msgstr "索引鍵"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Proxmox"
msgstr "Proxmox"

msgid "Reboot to Clonezilla once"
msgstr "重新啟動到 Clonezilla 一次"

msgid "Reboot to Clonezilla once ..."
msgstr "重新啟動到 Clonezilla 一次 ..."

msgid "Reboot to Finnix once"
msgstr "重新啟動到 Finnix 一次"

msgid "Reboot to Finnix once ..."
msgstr "重新啟動到 Finnix 一次 ..."

msgid "Reboot to GParted Live once"
msgstr "重新啟動到 GParted Live 一次"

msgid "Reboot to GParted Live once ..."
msgstr "重新啟動到 GParted Live 一次 ..."

msgid "Reboot to SystemRescue once"
msgstr "重新啟動到 SystemRescue 一次"

msgid "Reboot to SystemRescue once ..."
msgstr "重新啟動到 SystemRescue 一次 ..."

msgid "Remove Clonezilla"
msgstr "移除 Clonezilla"

msgid "Remove Clonezilla ..."
msgstr "移除 Clonezilla ..."

msgid "Remove Finnix"
msgstr "移除 Finnix"

msgid "Remove Finnix ..."
msgstr "移除 Finnix ..."

msgid "Remove GParted Live"
msgstr "移除 GParted Live"

msgid "Remove GParted Live ..."
msgstr "移除 GParted Live ..."

msgid "Remove SystemRescue"
msgstr "移除 SystemRescue"

msgid "Remove SystemRescue ..."
msgstr "移除 SystemRescue ..."

msgid "Remove non-Proxmox kernels"
msgstr "移除 非Proxmox 核心"

msgid "Removeable"
msgstr "可移除"

msgid "Removing non-Proxmox kernels and headers  ..."
msgstr "移除 非Proxmox 核心及標頭檔案"

msgid "Set boot"
msgstr "設定為啟動"

msgid "SystemRescue"
msgstr "SystemRescue"

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras 維基"
